Hermanos Mala Muerte:
Proyecto 1

El proyecto es un proyecto en netbeans, deberia poder correrse abriendo netbeans
y pulsando el boton ejecutar (El proyecto fue hecho para ser ejecutado con netbeans).
En otro caso deberia tambien poder ejecutarse como otro proyecto en maven,
ejecutando la clase principal Test.java (No confirmado).

El programa realiza en analisis lexico de los cuatro archivos:
	-fizzbuzz.p
	-fz_error_cadena.p
	-fz_error_indentacion.p
	-fz_error_lexema.p

Intentamos hacer el punto extra pero no lo terminamos por falta de tiempo.
